應該全港學生都派錢啦

屌，乜基層學生啫
咁其他學生唔使用錢呀？

2011全世界都6000
依家得窮學生得2000

窮你老母，個個都住私樓居屋
真正住公屋果啲都申請唔到

其實呢d陳述有冇咩證據可以拎出黎
個個post都講到grant/loan好易比人呃
你識個d公屋月入300k?

唔通自爆話你知我出雙糧又話你知